300蚊 入左baba 630 入左700 320 入左美團，可以點算？

豬死啦豬死啦死啦豬死啦

正股驚系
相信黨

無圖無真相

相信国家

還有黨阿

摸頂師

冇圖話700買baba都得啦